每次識男仔都好難

人又生得高 啲180又有女朋友
自己永遠一個摺埋
睇中左既人同佢傾野又驚佢唔想覆你
有種痛苦叫你社交男女係4:6 眼見身邊既朋友有男朋友 已自己仲喺單身
好似仲未識到一個真正岩既人
唉宅女真係好辛苦

有冇電孿毛

幾高啊

準備又有一堆汪汪汪住咁入黎

160毒撚啱唔啱

下？貴婦狗？

170

無用啦

176斯文巴

借對腳黎奶下ok?

高妹先好，俾啲自信

係咪樣嘅問題呀？中上？

你樣正常小小都大把人追啦 明啦

屌你老母

我想識高妹啊，絲打有無介紹

啲160女先溝到180 公平咩

大把男>170
你唔接受平頭冇辦法

排隊啦廢柴 連登仔標準180都無

果啲180唔識貨啫，仲有高佬鍾意既

象腳喜歡？

Thx u

象腳咪撚出街tim呀屌你老母

留tg包你識到

識唔到

吹咩tim

係啊🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

你開post招

未遇到岩既人就真既 有冇180根本係其次

人地走斯文路線 做咩話人

有咩用一堆汪汪

看破紅塵喇終於有人

但你又要180
雖然我都180

我190都冇女啦

無睇中右？

好笑？

點會溝唔到

我點知啊

🤔🤔🤔🤔你呃人

真㗎

170 就一定要夠瘦身先，肥底好難搞

利申：有女仔fd 都170左右，減完好撚正

介紹自己俾我ok?

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

溝左佢未？

好矛盾喎sis

可以嘅

樓主讀邊間

有你唔去識啫

我之前錯左
你就當我係傻既

我想搵個合眼緣嘅俾我追返轉頭都冇啊

要求高？

傻啦 想搵返個正常人姐
但 faculty男仔少 社交圈子細
識嘅唔係gay就係拍緊拖
自己性格又唔係會同男仔做到朋友嗰啲
身邊全部都係單身嘅女仔

留名同樓主一齊學野

喺香港做女人根本冇乜可能識唔到男仔
一係你個樣太撚柒，一係你要求太高

個樣令你羨慕

Meet again ok ma?

U too

睇黎你好了解咁..

講得好岩 我同你啲女仔fd一樣

呢啲野真係好難講 你對人有feel 唔代表人地對你有feel🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

重要麼？

讀書定做野？
前者就好好把握機會啦
出黎做野仲難搵呀

好高興可以認識你

讀書 但眼見人地出pool就易

叫d fd, 搭下fd 出黎行下山又好
踩單車或者
增加下識新朋友既機會
再唔係做下part time
最易識到後生仔啦
唔好剩係得個等呀

唔好好似我咁
出到黎做野想識新朋友仲難
D人會睇你條件
有價值先比你識

樓主pm me
身邊有冇合眼緣嘅人先?你要中意又要180有啲難道喎

有番part time 但番親嗰啲工都係無咩男仔
🤦‍♀️fd都唔多個

點PM你

好人好姐上連登釣狗公抵你死

pm

樓主pmed

基本正常女仔都會比人抄牌

4：6就叫春？

邊度睇